====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Fonctionnant comme des lieux de passage et d ' échange , ils peuvent à terme composer , à l ' image de certaines régions d ' Europe où se mêlent ainsi les maisons et les cultures , de beaux territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

